新春過後正式宣佈香港玩完！

香港政府係咪痴撚咗線㗎？ 免費替非本地居民診治武漢肺炎，咁咪即係會引來大量大陸難民湧入香港？ 香港呢次真係玩完！ 屌佢老母臭閪手足不如真係同攬炒香港啦！ 冇得救㗎啦呢個政府！